任何隊友沒有需要把香港賤賣

任何隊友沒有需要把香港賤賣
漸行漸近誓要走進民主的世界
黑警將要清算 原諒我爭取過界
若送中未停止 不徹不散

其實啱音，不過唔押韻搞到奇怪